<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <!--The following translations were generated by https://www.deepl.com/-->
  <!-- EN: organ vat -->
  <QE_Building_OrganVat.label>cuve à organes</QE_Building_OrganVat.label>
  <!-- EN: A vat for growing various natural organs from nutrient paste and protein mash. Requires regular maintenance by a skilled scientist and doctor. A sterile room will significantly decrease the maintenance required. If the vat loses power, it will rapidly lose maintenance. -->
  <QE_Building_OrganVat.description>Une cuve pour faire pousser divers organes naturels à partir d'une pâte nutritive et d'une purée de protéines. Nécessite un entretien régulier de la part d'un scientifique et d'un médecin compétents. Une salle stérile permet de réduire considérablement l'entretien nécessaire. Si la cuve n'est plus alimentée en électricité, elle perdra rapidement son entretien.</QE_Building_OrganVat.description>
  <!-- EN: organ vat (legacy) -->
  <QE_OrganVat.label>cuve à organes (héritage)</QE_OrganVat.label>
  <!-- EN: This building has been updated in the latest version of Questionable Ethics Enhanced. It will continue to function, but will be unsupported in future updates. Build a new Organ Vat (or replace this one with debug tools) to see the changes! -->
  <QE_OrganVat.description>Ce bâtiment a été mis à jour dans la dernière version de Questionable Ethics Enhanced. Il continuera à fonctionner, mais ne sera plus supporté dans les prochaines mises à jour. Construisez une nouvelle cuve à organes (ou remplacez celle-ci par des outils de débogage) pour voir les changements !</QE_OrganVat.description>
  <!-- EN: clone vat -->
  <QE_PawnVat.label>cuve à clones</QE_PawnVat.label>
  <!-- EN: An enormous vat for growing clones of organisms from nutrient paste and protein mash. Requires regular maintenance by a skilled scientist and doctor. A sterile room will significantly decrease the maintenance required. If the vat loses power, it will rapidly lose maintenance. -->
  <QE_PawnVat.description>Une énorme cuve pour faire pousser des clones d'organismes à partir d'une pâte nutritive et d'une bouillie de protéines. Nécessite un entretien régulier de la part d'un scientifique et d'un médecin compétents. Une chambre stérile réduira considérablement l'entretien nécessaire. Si la cuve n'est plus alimentée en électricité, elle ne sera rapidement plus entretenue.</QE_PawnVat.description>
</LanguageData>
